Můj nejlepší kamarád se jemenuje Adam. Bydlí v Mnichově jako já. Je o 6 let mladší než já. Je porád hodný. Když potrebuju pomoc pomůže mi. Je skoro stale veselý ale kdy je malokdy smutný není zlý. Je zdvořilý, není sobecký. Není líný ale je pilný, pracuje dobře spolu s mou. Je vzdyč přesný. Kdy mluví že přišel v 8 hodin ráno, přišel v 8 hodin ráno. Je můj nejlepší kamarád.
